強國人到底有幾唔驚死

睇緊強國新聞
有人竟然夠膽係網上買食用油
然後仲要驚有容易致癌物質

強國人是唔會死的